今日先知fufu tier4仲貴過一股futu

與其每個月課俾fufu
不如課futu 好過，起碼有機會賺錢
俾錢電子妓女打完飛機乜都冇

fufu呢鑊又激到紮紮跳

啲電子妓女影兩下波皮就可以收錢仲勁過聯儲局印鈔機
Onlyfans 鬼妹起碼真係出力扑嘢拍咸片
香港電子妓女嗰啲點都唔撚露嘅相嚴重over valued
建議沽空

我都想知tier高啲有乜睇
係咪淨係得性暗示相但又三點不露

幫人買樓功德無量

買Futu好過啦
成班毒撚on99咁

All in futu 下年搵agent屌AV女優都仲得呀

Push

who?

冇雞叫都係因為有人無得屌都課金

成班課金毒撚生到個腦閉撚塞哂啦，講乜都唔會入耳，由佢哋條賓周可以打吓飛機滿足吓算啦

200 USD 一個月?

Yes

200usd 我比契媽唔好？50路

咁點解唔正正經經玩飛田新地？

60路都黎啦
gmilf

audit the thot

搵人開（2）

佢咪搵你哋啲錢買futu
每個月都有幾百股進帳

唔係有機會
係必定會賺